打遊擊, 齋跑定滑板車?

必要時就棄車
成本高唔高? 而家一架幾錢?

睇完呢段, 真心覺得滑板車有得諗.

推

幾分幾秒

滑板好易炒

一CLICK就係.
佢地無渣滑板車, 我諗住用滑板車增加速度, 安全D.
不過樓上巴打話易炒車.....咁就由佢.